Jupas一問

是咁的小弟今年retake 報多次Jupas
想問下個Slp係咪得中學個eclass有得整
有無其他方法

廢架 唔洗理

理論上唔係
但你識整咩